整體港島人氣質/格係咪好過九龍人？

如題

成日覺得九龍啲人係粗魯啲氣質低啲
唔好同我講港島人都會去九龍嗰啲廢話

睇立法會投票記錄咪知

香港島最強藍

係事實 你可以話香港島有錢d

不過最藍

睇下區議會先啦

總票都係香港島多藍喎

仲講區議會 北區沙田大埔屯門
計票數勝率都贏晒香港島區

港島都睇邊區
北角福建幫同半山跑馬地都差好遠啦
九龍 奧運柯士甸都可以好高尚
拉番雲一定差唔多

不過個氣質同埋格係唔同啲喎
啲人係禮貌啲冇咁粗魯

東區好黃

我咪講緊整體囉
港島同埋九龍整體黎講

緊係
收收埋埋投票先投藍
私底下害你都唔知
好人好姐點會咁多人投藍

講整體，九龍有較多基層區，會拉低咗。
而港島係比較多有錢區，所以扯返上去。

此上彼落，所以一定係港島贏。

港島住同大。自己經驗: 港九兩邊都遇過唔少講嘢衰嘅人

太古城最黃

港島線去到北角轉線
班九龍人走晒
即刻耳根清靜

呢個真
九龍人粗魯啲講嘢都大聲啲相對地

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

將軍澳線班柒頭走曬剩低既人真係高質素d
將軍澳=以為自己中產既墳場堆填區

咪係

港島東同港島西唔好話樓價租金唔同
食飯都唔同價位啦

港島意識形態似英國日本
島民心態

通常有氣質都藍 啲公屋狗最撚黃 一事無成